簡淑兒好正

G

連登仔逢紅必反,唔抵得淑兒bb紅

佢無左D陰仲會咁正？

不要驚動伯母

純文字討論